[多圖]TWICE 娜璉曬出白滑美腿

邊度睇到白發紫就真

燈光

負皮上一頁

連登唔係好多娜璉飯咩

^TWICE 成員娜璉做出招財貓手勢

推

^TWICE娜璉被同團體成員多腎嫌棄
娜璉粉絲表示心痛

繼續

唔好停